警總某門口

我未放工
睇港台直播

請各位巴打注意
裸上身的肥仔
佢正在不理智地挑釁警方

借帳號發言

佢傻架

Google : 畫家